呼籲藍絲拎到10000捐晒返大陸

大陸洪災你班撚樣唔係唔撚科水呀！
學咩人講愛國呀！捐撚晒佢！快啲！

唔捐唔算中國人

實督佢地出嚟
想私吞呀爺啲錢